其實連派口罩比大家都要屌係咩心態

不過都好嘅 社會就係要有班垃圾有垃圾思想墊底先運作到

ching呢排咁搶口

依個post我認真唔玩ok

大咩家

btw屌卓悅個post 最好笑，生安白造嘅極致

大把人跟風杜狗杜狗咁屌
之後先後知後覺

啲人自己拎唔到發癲屌人，屌人派埋俾藍，明明派就人情，唔派就道理

如何幫助黃色經濟圈在經濟寒冬中度過難關

最近無乜行動無野好鬧咪格硬搵野屌

真係無撚聊
咁都有得屌
係咪以為死咗個藍絲就以為啲病毒識分黃藍

佢哋真係咁覺得的